究竟人去動物園係睇動物定係俾班動物睇🤔

你唔人唔狗咁班動物又真係未見過既🤔

咁你覺得係咩動物